【抗暴之戰】首宗國安法被告申人身保護令 高院明開庭

。。。據了解，被告已向高等法院提出人身保護令申請，聆訊定於明日下午2時半，由高等法院法官周家明處理。

見到周家明 就知會判還押

有周家明就知遠離公義